湖南衛視跨年演唱會 即場討論

有無價之姐

推推行動post

記唔記得上年除夕嗌：10 , 9 ...

今年 除夕倒數•和你嗌 !!!!

容祖兒

未開始

開始 加大力度

陳偉霆唱我們 愛是懷疑

skr出場 又係電音

咁撚多支那仔上lihkg

的士陳